點解回到未來個男主角 可以瘋狂改歷史都無事？？？？？？？

個奸角變埋佢老豆條靚都得
老豆老母性格變晒
仲要變埋有錢角色 阿哥身光頸靚咁
個仔犯法又走去救佢
博士要死 又救返
根本屈過時間寶石

咪患左柏金遜囉

套野咪講左唔撞到自己就冇乜事

其實個奸角幾慘
本來都大粒野
之後要做洗車仔

唔通你想佢返到去冚家鏟咩
呢套真心係拍得唔錯嘅經典
幾好笑
係第三集悶咗啲

好可惜......

第三集佢要點整先可以將部火車做時光機

第一集見到後生既老母先正 又正又主動